叫雞大厦

1）
2052年 政府淪陷 香港就只係剩返警察為大權組
織 其餘都係人民為求自保建立既派系 而我眼前名叫大厦
既地方就以「狩獵」女性 強迫佢地賣身聞名 大量人力同
物力 皇道以外擁有最多軍火既組織 大量追求性既客人都
因為過程得到保障而選擇大厦 黃業亦比佢地所壟斷
我記得當初既我一踏入大厦既領土就係外面打量左一陣 稀
疏既人客持續光顧 而我就因未成年係到望住好似九龍城寨
一般既三不管地帶 望著警察只敢在正中央的升降機入口扮
交左差

問我係呢度既原因？

簡單 直接 純粹同我相依為命既老豆輕輕帶過大厦既存在
令我好奇 想了解一下純屬色情既組織係點樣 同埋大厦既
內部 只係外面睇既我覺得唔足夠 但 我將會後悔我宜家既
選擇.....